[扮工動物園] 香媽四日人工已多過窮人做一世之星期二

國際樂施會（Oxfam）周一發表報告指，去年全球增長的財富當中，有82%落入1%的富豪手中，有時裝名牌的行政總裁工作四天，薪金已等同一名孟加拉製衣工人工作一生的收入。

【咁係真愛！】38歲富婆生擒23歲嫩男 $610萬冧掂老爺奶奶

海南省瓊海市近日舉行一場很另類的婚禮，新郎是年僅23歲的小鮮肉，可是新娘卻是38歲的熟女。當地民眾稱，新娘家境豐厚，原來小鮮肉的母親反對這頭親事，沒想到新娘拿出500萬元（人民幣．下同，約610萬港元）出來之後，一下子便搞定。

Joson

返左一日工已經決定邊做邊搵了（暫時）

第一次入黎

今日雙廟

咩係雙廟

兩個動物園

正想入黎話已經見到

去隔離先，果邊1001先返來